# Pathfinder 2e La Boîte d'Initiation étendue 
Cette version comprend le scénario de base de la Boite d'Initiation ainsi que la suite Otari en difficultée menant les aventuriers jusqu'au niveau 4/5
- manifest: https://gitlab.com/sasmira/pf2_initiation/-/raw/main/worlds/world.json
